\section{Домашнее задание}

\begin{enumerate}
	\item Повторить все виды операторов.
	\item Сделать программу, где есть две переменные \textit{а} и \textit{b}. Если $a^{b}$ больше 100 и $b$ равна 2, то вывести \textit{1}. Если $a^{b}$ больше либо равно 1024 и a больше 3-х, вывести \textit{0}, иначе вывести \textit{-1}. Так же в письменной форме составить условие при котором будет выполняться блок \textit{else}.
\end{enumerate}